腥港人有野想問，大家幫手答下佢

解之前個個係咩字?

唔識

好多人上一代或者上上一代都係大陸落嚟，正正常常咁生活其實冇乜問題，你用香港資源同時有繳稅有貢獻。
弊在有一堆150係落到嚟係冇貢獻唔肯融入之餘仲不斷侵佔香港人資源同文化，個啲先至係我地反對嘅對象

我身邊朋友有部分係由細個大陸落黎
但呢個月 佢地全部都有發夢

建議令尊可以參加大灣區既內地居住證計劃，在內地將祖國發揚光大，令內地超越特區，打班暴徒嘴巴一掌

坦克車咁解

占占占人
占占点
占点占
点占占
....占占占

好可惜我係香港人唔係腥港人 無得享用大灣區呢個權利

你番去只會搞亂中國做漢奸我只要相入面提及既果位令尊番去就得

落撚到嚟 又講普通話 又用殘體字 又用翻大陸app 完全唔融入香港人嘅文化 咁樣唔係叫嚟香港生活 咁係叫消滅香港文化

香港是中國的一部份，一定要跟番祖國方計去做

老馮識聽普通話咁

地獄都唔收你啦

架係裝到咁多人就咁多人
再多人落去就會壞..

天使有位地獄唔需要收我稼，除非......天堂有逃犯條例

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇